多格直播開始睇唔到?

呢兩日好似都睇唔到....係咪有新LINK？？

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

【重要】一人一信去聯合國要求制裁香港警察

link最後數字可以改

多謝巴打, 數字代表幾多格?

係，最多好似25平時用開12／9